年年交換聖誕禮物都唔知買乜好

諗到頭都爆 有乜提議 100蚊內筆直

100蚊六合彩

買罐Surströmming

搵下屋企有無野唔要

依個幾得意

訂唔切

我隻狗d尿片

Log on有